psg有1.9倍?

對南特咋喎
月頭先輕鬆贏3球

睇左陣未

無尼馬，無卡雲尼，無麥巴比

外圍讓半球全線賠率升